[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2188)

111

半大已死

Lm

入未

皮已正

1-1

炒佢啦jet

Fast

噴射機456

G持

差d2-0

多左咁多報假狗

唔要差d 唔入比人入

一傳就空

一早扑左

好明顯係廢啦 假乜撚

半大

Need real goal

其實黎黎去去都係果幾個

11.5b gogogo

gun

半大-1

一早block 晒

真

11.5s 頂住

再入要買角細

有無人知m狗係咪輸到仆街死左？

噴精345未呀屌 秒goal 之後呢

就快

metoo 好乾淨

秒goal = no goal

澳假無角叫咩澳假

貓叫

快手10.5大啦

噴精派錢 半一盤正

Chow禁屌到

似9-10C完

no goal都收貨 贏就得

-13c

哇 轟簽多仔佩列錫 完左呢季加盟

入左你老母？

要全格

噴精大抄格

屌 345啦 買左1k 半膽屌

唔係又冇半大呀？

成隊後防俾人撚狗咁撚

2-0

貓叫可能連香港學界都不如
廢撚到

貓叫反底 是咪要等到2020,,

屌你chow 駛唔駛俾人禁屌到咁

貓叫ng

下年先

屌 煩唔煩撚D

未起過腳

快d買

車最大問題係前鋒

下盤可以諗過第場？

入佢老母

大波落到

屌你老母jets 345

Chow投降算啦

冇角點456人呀

屌5分鐘1:0 20仲係1:0？

早入波無好野

大家咁話

刷完兩個即刻買左細 希望中角膽

唔通4:0

jet半場 3:0以上 派100 開到先留 屌

lm

廢撚到 咁易被人搶走個波

半大已死 噴精唔入俾人入啦

是撚但一邊
拿拿聲入多兩粒啦

噴精比多球啦屌

唔入就刷角啦

chow cup ok?

貓叫反底未

半和已放棄

場場都要屌 好撚攰呀

Me

噴精都幾廢 對燒烤都可以輸控球

點cup半場都過唔到

我了

又停角

痴線輕鬆到

射機快入

...

屌你啊

輕鬆輸

咁就兩皮

入左啦咩?

11.5s gel

祝你好運

勁

貓叫Ng

入硬

等恥笑

咁快gel 定

噴精快手隊多球 得番20分鐘

射機快

半場5個角先啦屌

集氣

最多3球

好想貼我張3 皮上盤真飛

開唔開到10個角？

咪gel啦，想一齊中呀

香討

難啲啦

射撚到客隊on99咁會1:0完半場?咪撚玩啦

咪gel住 未贏架

奧當路雲比d火啦屌 上季唔係踢尻人好威嫁咩

chow 俾人屌到角都冇， 屌佢

半場先貼 ok?

轟多幾球啦

最後20分鐘 屌你秒goal 半1

G chi

角球除2就係入球

上場噴jer機都係射極唔入

偷飛係咩心態?

隊野前幾場都冇刷過

快手互打nba啦

想威

半場30 31 32

英雄主義

大波好硬

3c

有機12 m

疊馬

var

屌咩var

3cccc

Var

邊隊12m

冇事

祝中，同路

Easy money

半細震緊

嚇死

無事

噴射那那聲入多球

唔會又係個啲早段入波就收工呀麻

jets幫幫手 隊多粒

-9c

90 度個apps 依家唔撚識報角

琴日墨城2分鐘開大

真 妓我以為0角 乜聲都無

jets唔入都唔好比人入

黑哨

4c

刷角

岩岩話10.5 入多注唔記得左

入未呀

4444444444

10.5 11.5b gogogo

冰封入球

半大穩如狗

睇黎角大黨會贏

屌你老母jets 比狗屌

細波100%

快入

屌5c

5c

5c -6

突然2c

仲有15分鐘

未輸都要屌

3球肯定有 差再有冇第4球

Gel?

屌半膽 jumped

屌你半大

客隊好波

11.5b 入了

5555555555

快入啦jets

射精唔入比人入啦

屌咁快5c

5分鐘一球 半膽都要死 投降了

星仔個11.5幾穩

半大只需

仲差7c

獅吼半大

入未呀屌

最後10分鐘屌你jets

星蛇買角球有d 料

買左下盤都想屌下一球主

快啲入多球

agger

琴晚熱狗角冇左兩皮角大仲好講

5c

9.5b

dodo

快

是但一隊入多球啦屌

半大呢屌。。。。

G chi
做對沖

星蛇

hi

半大呀

6c-5

6c

6c, 唔記得買10.5又錯失左

罰球中柱

中楣

半細收錢！

又黎秒入定律

cashed hkjc

得1.5

半大！

屌你老母 jets射準d啦

射精中楣 on9

中角

6c 星仔張飛準備收錢！！！！！

拿拿臨入多球比我上盤安心 訓一陣起身玩提子超吧

屌 邊撚個發明秒goal必半細架

屌你老味咁都中柱

框都中埋 冇半大了

噴精近啦

話明有1.95 就買， 行開做左陣野就唔記得左 開工賭波真係麻尻煩

噴精快

上盤快入 收哂全格

真 屌 睇小小野又無左

13.5細

14.5 賽前有4 倍， 依家2.68 都唔係咁差姐

我屌咁都冇 7c

7

半和派3k

噴精屌你老母 放棄唔屌了

我

主隊hea緊

你信？

等半場先入， 依家唔抵入

成撚日秒入之後一球想點

買左9.5b 11.5s 屌刷咁撚快

lm 個啲又可以驗腦

咁多傻仔信個on9會派錢

on9仔嚟果個

射機快入啦

入波啦屌

即場有咩提示

我 100%半細

秒入=no goal

半大44分鐘先大

試反手gel?

同六合彩一樣明知唔會中都買 lm

準備46分鐘入

見唔少呢d 情況

忙緊無買半主

早場南美波成日輸

屌 屌到無氣 幾球都唔入

角球大定細？

客追和ok?

快撚啦屌

又差d

半和準備
下隊客100%

其實幾靚

屌 入未

屌你老母龍都唔中

換龍未阿屌

屌你老母 噴精入未？

生性d互轟三球啦

射得幾靚

咁多半大撚

4.5s allin

屌又神救

又save

chow後防學界級

扮攻比人睇,引人買大開練細

迫害半大手足 個龍幾勁

自己碌入個龍到啦

撲撚夠未

屌

獅吼個龍勁到

支持

得個龍似踢緊波

40分鐘12射 入得1球？

7c

求其比個12m啦

點解咁多人可以睇Live波唔洗返工

Ps: 返緊工

都好 識送c

返工睇

岩

返緊工睇

2點收左工

返工唔賭波返黎幹什麼

個龍好L勁

半大未

楊格一時時 一時派膠 一時上身

客隊個龍傻撚左，上晒身咁踢決賽咩屌你

咁會放工既

貓叫廢撚到

咁都頂到 gel

職賭

唔洗返工架啵

扮工
賭即場好辛苦， 又要等水位， 一有野做又錯過

跟住下半場48分鐘入波
撚半大手足

半7 gel

職業就係賭錢

主隊射到軟未？

我發覺成日同你同路

10.5-4

777777

9.5b

笑撚死 貓玩波玩到出界

10.5 11.5 gogogo

2:0未

仲要轉貼率買唔到 再傳送就封

11.5

初盤角大派錢咁派

屌你老母 6分鐘一球半膽都要死 點撚樣賭

咁癲

入球未

feel到下半場秒goal撚半大

入左半主同－1

屌一定

半大呢屌

射落龍門隻手

係， 一買完就拉條通知bar 落黎唔俾老細見到
之後發現未被接納
買完角細發覺褲袋係咁震， 但補唔到飛

Crazy

無角度咁射 不如唔撚好射啦屌

主俾多球先啦

盤同-1

屌你老母 5分鐘1球 夠薑90都係1:0

形容得好細膩

咩app角球都有通知？

快手nba啦

收工趕緊返去買走地

攞錯牌

陰公針左100蚊半大

456啦 好耐冇起機

下盤俾人屌到咁， 好難唔輸全格

唔好燈

90'.....

下半場出黎就會唔同哂

90度
不過呢排神神地， 成日冇料到

22000半大位巴打

射機入多球半大 好似墨城咁

屌 半大都jump

ALL IN左4.5細希望頂到

好似拎人飛

睇慣jets d波 冇咩感覺

屌 半膽-1.2k

快手11.5大

屌你老母半大

輕鬆到

玩咁大 澳假半大

希望半大

奇蹟半細

依個真

補1

屌你老母射精

全場4球你贏我贏

比假飛撚仲輕鬆

見你買咁多條波蛋 不如推埋落上盤冇咁嬲啦
仲好過佢轉一球盤

痴線輕鬆到

代狗會講聲多謝你支持先

On9 1-0

8c

香討飛黎

大注左jets 屌1:0都驚薦地

半細gel

有幾球都係客有人係前面都射

14.5c 輕鬆到

早三場，場場都半大

ht 1:0 8c

17射 7中 1入球

11.5s

咁都8c

而家玩到事前飛都要俾人笑？

禁住屌都驚

半大cashed,差－1

14.5c@4 派錢咁派

上盤禁屌唔入 有暗湧

屌你老母 手持半一上盤 震撚過貓王 半格得1.35

半8全9 抽3派100

賽前14.5 4倍唔入， 依家14.5 2.2 先黎買咪好笨柒

角球

袋住半格踢 有咩震

好多野講唔埋 入多球穩陣d

買主勝仲抵屌

場場半8 馬會爆廠

澳假真係on9，鳩下鳩下就入，禁住屌又唔撚入

必勝仲唔快d補飛

利申4.6 倍買左14.5b

一陣冰20分鐘c，你就唔係咁諗

支持曹兄

澳假 袋撚住3球都可以嘔番出黎

咁就半主 易時

通常你以為佢無力佢就整多球

又話唔買

下半角細定大好

買左乜

屌你 貼親事前飛都針爆炸 5分鐘1:0 45仲係1:0 迫害

半1全4

B ball gg la

中左派我ok?

通常都48分鐘入波撚賭仔

正氣機

15c派100 3個

下盤派4000

me

澳職又撚尻半大手足

你有機了，我3.5/4s

先中半主
仲有注-1同上盤

Jets 又係一貫作風
佢地係有射門 造到波 但就係臨門一腳把握唔到 睇左佢地成季都係咁樣 教練最大責任 唔識變

場場幾10射都可以輸波 cls ball

賽前角球賠率回顧

1

Im

禁屌到咁。買大好過角大

上場臨尾輸12m睇到隊波有鬥心，但能力不足，所以今次唔買半大，買半主算

喵叫仲廢

Lm了

係，唔係都唔敢買半主

同路

我相信下半場一開會秒入

-7c

慘，師兄咪賭咁大了

呢位手足rip

開波j到依家 最後射唔出 慘到

主NG

水狗 西悉 喵叫 澳假3大垃圾

最怕46分鐘秒入，mon都想一拳打爆

等水位高啲先入主ng

最睇

LM

琴晚阿狗咪又係咁樣撚賭仔

收工， 要mon 住了，
13.5b 有1.95 就買
2.5/3b 有1.95 都買
跟住就隨緣了

中場角大係咁落

留名睇48定律

臨尾刷入球刷c

秒入1-0之後無睇

睇大家屌波仲好睇過場波咁

想入13.5S我係唔係弱智

本身買左咩

彪哥上水未

下盤
11.5b
3.5/4s

2.5／3b 冇咩信心

Gchi

屌你老母jets 下半場唔該入多幾球

唔買主都唔會買客 好明顯就係主啦 賭仔會唔賭架咩

星期五又有澳假買 2019仲會唔會有人買水狗

Gel到

真係r爆頭
點解17射可以1:0
開左幾場半大 一買就細

多謝大佬

容乜易

低水照食
唔等了 45分鐘後又收錢

佢返緊工

計漏個龍

老鼠讓球半2球 .. 驚佢1:0 妹到完場 班波唔去

$400無入球 中

水手唔係一般既垃圾

鳩買左獅吼+1
但覺得下半場主會456

係好撚廢

摩納哥

射機入多2球 3:0完場啦

半場好換左隻軒歷基c華走啦
除左夠矮博人睇唔到唔知有咩用

即場殺角細

早幾日澳假客墨10打11個，龍門上身仲撚勁

老鼠中場線係幾勁
但走左bobo後
埋門果腳既把握力不足
容易贏波輸盤撚賭仔

噴射機得個7號識踢波

下半開波

10.5b 11.5b

屌你老母 456唔該

真係帶住個波都驚佢入自己龍

準備48分鐘 主ng 撚半大賭仔

上盤快全格

最重要係冇左中場果個光頭佬

噴精機入未

如果貓叫反底咪買水手

17 射7中

屌你老母噴精入未

炸

邊隊

咁撚樣唔吹

13.5國大 有無手足狗沖

角大已死

客龍都未中過 放個雪糕筒係龍門算啦

迫害主

應該唔算 吹左foul先

角呢

主呀主 快手啦

點解貓叫可以得5個人防守但攻個陣又得小貓三四隻

mma

半8全??

球球攞人命

角大13.5 升水至 @2.05

屌點補呀

9c -2

12

咁入未

半8全9

9999

60"入貨

未

噴精入多球定定先啦 領先1球最危險

貓叫入未

做咩踢得咁認真呀
想踢斷腳

屌， 又唔記得mon 即場， 13.5 有冇上兩倍

星蛇補左未

未買 又去左做野

有

feel到1:1 禁屌唔入比人入

會唔會咁益我呀

靜d啦屌

老是常出現

9.5b gel
11.5s準備收皮

3.5/4s 要補飛嗎， 驚又出現阿狗劇本

有預感1:1 super
殺晒大波上盤

買左-1點補

13.5足水就入

快刷c

下一入點都係主隊架啦
睇準水位入

客goal

等落到1.5/2先落都唔怕
大把水位

一定收全格放心 唔開全格解釋唔到馬會死都唔轉一球 馬會最撚醒

唔使補 定過抬炸彈

小注客ng
如果主入就再追多一注

勇

客唔似入到 咁尻

入球大有無機

主屌打到咁，點輸

要睇主隊

gel定頭

最少2:0

60分鐘射機會入

1:0都要補 4粒先輸半

13.5 又有返水位， 買了
再博少少客ng, 下半場係chow 既天下， 刷角加入波

屌你老母單刀橫傳？

馬會撚賭仔炸 以為點都有半格 最後半格都冇

主隊單刀傳波

10c -1

主咪玩野啦 快手入多球

岩呀

75分鐘補個和先

10c

講緊下盤半格都冇埋？

屌你老母

高水下盤

慘

上盤要全格一早入撚左
補定客隊啦

澳職啲閘唯一要求係咪要低能

星蛇賭咁大

入球大呢

佢5皮一注你唔知？

14.5照入

14.5大都入？

貓叫 入未

尾數咋

繼續祈禱

60分鐘 快啦

Chow真係好撚廢

屌 輸鳩哂

5分鐘1:0 901:1？

搏下先

繼續祈禱囉唔係點

你買咗咩

成副身家係哂度

11c

10.5b

-4

買咩

禁屌唔入就比人入啦..2.5大都開唔到

輸清光

遲左幾秒又贏唔到果兩皮

買下盤

開到14.5b 派我 好凍

刷角好入啦屌

巴打買咩

賽前14.5巴打可以補飛

痴撚線 新一年兩日輸過萬

噴精得半格 轟今晚應該又得半格

屌。又黎又晚熱狗劇本。我又轟左黎ng 呀

IFC定ICC 過黎搵你

屌你一想入即有角

天台好撚凍 主隊入未

車點都係半

唔貪心要咗11.5就算了

14.5s

又輸

求求求下你 幾草野都唔想輸
入啦

噴精入多球 我即post 3皮上盤真飛 再抽人派

開波買左11s 同10s

頭先補左13.5 b

客隊龍6個save dllm

屌 貓叫反擊 慢到 ..

次次都係讓和車架啦

呢場和波劇本， 上盤既巴打勸你都係補飛走人

買轟不如精宮坐半望全

咁我要買細了

車唔太抵玩 好小見車大炒

開到2.5 大 抽一個老死派500

祈求天父做廿分鐘好人

飛到，就有波入

準備

哪來的自信

主會入

噴精快入 全格

咁買法

尤其沙利教緊 d沒好撚度縮

細波應該收錢了

19射得一球

無計。。知道中左伏

岩岩入左14.5s

主入1.82 派錢
賭半個鐘禁屌波

但修仔真係好能廢

11

1:1

1-1刷角

開12 13

Goal ~~~ 貓叫

Goalllllll

呵呵1:1

噴精😂

精彩

買到？

笑11

cls 咁都1:1

冇再買， 又俾馬會呃撚左幾皮野走

下注買咩

炸？

正 1-1

炸你老母臭閪

唔係我話 補多球 下盤食撚滑

星巴

話撚左

禁屌唔入結果

炸你老母

炸你對奶

屌你老母噴精又打假

好撚易賭

射精cup啦

真係和波 上面勁到

買角算

真係兩隊垃圾

澳假劇本好波

Kk

有咩即場好買

禁屌唔入比人入 真係幾撚易賭

會唔會cup埋

主ng

射精半格當贏

14.5 15.5 c 大

2:1

咁快2-1, 型多陣都唔得

21。。

笑到

細波頂住

今年跟實你

快手3:1啦 射精咪玩

劇本

秒大波

秒開大波

派我

NBA

我屌你老母

大cashed 上盤cashed

屌, 未入走地上盤

精神

Wtf

屌買唔切

入球無限大？

輕鬆

Gay c派我

哩啲波真喺賭屎片

路雲你返黎啦

屌你老母咩我個第二球

Gel 30秒

笑到肚痛

假到

3.5細 巴打又要頂了

屌你老母咩

差啲買左客ng

噴精

奧當首發中

貓叫死全家啦

和味

-4c 快手

on撚鳩
咁撚樣nba 等多5分鐘先我收爆啦

快3:1

原來客隊入一粒係為左秒輸返一粒爆我3.5s, 好波

Bb好耐無見

快撚d 3:1啦

開心左2分鐘
下盤我想死

30秒

2.5big gel

上盤全格得唔得

星星

上盤想輸都難

星蛇客2

其實半場3.5大都係得2.95都偏低

邊個想要500 只限老死

3.5細唔好輸呀頂撚住！

入完追和就唔識守波， on9 到

放心，不會爆

場波咩事 30秒兩粒

通常咁樣上盤全格會仲易開出 因為打擊左貓叫信心

慘啊手足..

奧當路雲入波
馬會又派錢

3球好啦

im

繼續刷角 刷爆佢

消失左 唔好做傻事

我屌你老母澳假真係 要入既極速入

跟咗客第二球 割禾青先

咁樣食得我個-1.

留2到我一留名即開2.5

園買唔到， 咪撚提， 想哭

3球完

老襟ok?

主NG,信者得救,3:1完場

Mcgay 條on9仔送個波俾人射空門

叫撚左客goal 咪中

巴打仲有咩上盤波蛋呀 快手開埋佢

轟多粒

無啦啦失俾人

3.5 s頂住

Thanks

飛機應該仲有多球

食埋全格

呢場依然係和波劇本， 買左上盤既巴打快d 補6 倍和

有c未？

都2:1啦
1:1個到下一球都唔派

屌你老母換走荷夫曼踢碌撚呀？

你想要500 個意志都幾堅定 不過ky g 一蒲頭我驚我會比佢

11c完場派100

仲有幾多分鐘

收哂錢

補主NG贏多D

屌半膽
上盤都唔知開唔開到

叫咗佢米上水

針到仆街

3.5細頂住

射咁多球都唔開全格我賠比你 時間問題 10分鐘內會開出

我個主2。。。。

禁屌 引人主ng..
放球比貓叫 再秒入

屌佢老母

5個首發三個開入球

莊家寫好晒劇本搵錢

屌你老母澳假

和波抽一個派我

主第四球

$30 主ng

2 倍主ng 賭20分鐘禁屌波 送錢送到

客4 準備～

冰角

噴射機換14號出黎打少個

3.5s 同下盤， 如果天要我亡， 應該係開3:1

和波角15派500

10.5b cashed
11.5b gogogo

Ok

oklm

馬會成日派錢
仲有人輸錢驗腦都慳返

召喚連詩雅

咁你仲唔補主？

屌 立即完場ok?

冰角！

快連四C

不了

不會亡，淡定阿星仔

有啲難

真 不了

會唔會2:1 撚賭仔

星巴仲有冇指示

2:2就好喇 3:1都可以

好

如果我補主ng, 就會2-2 先跟住再3-2
天要你亡， 你不得不亡， 我已經參透左

連c 未

似

買14.5b啦中硬

3:1就好啦

停c間在那

似2:2?

主ng 2倍開黎見我

下盤都好啦 有半格收 大家開心

飛機唔係咁樣都食唔到全格呀？

貓叫輸都9猜 抵死

lmlm

中肯

lm 派ok?

鼓油比tg me la

76分鐘無入球2.13

岩既， 下盤就算開到99 倍都係收返一半， 其實幾抵玩

同路祝中 唔洗派me

大大力轟落去！

3.5/4B 2倍已入

屌 上盤 驚緊

13.5b 唔係開唔到掛

最後一定有事發生

分析 都係果句 要開上盤一早2:0 3:0
唔會比你追和再贏
只係引主
和波格

11.5B都驚開唔出

小注jet下球先

無角了

講還講 唔好停角 OK?

而家14.5b高過賽前了

啱聽

11.5s 頂住！

唔ok

一陣又要bin

邊度仲有球呀笑4咩

12.5s 可gel?

唉咁樣失俾喵叫

半8全

-1c

開埋11.5先停啦屌

Lm任bin

14.5 1.31 又有餐二手飯食

感恩仲係21

-4c

2:2 快

chow中柱

13完

我仲有個-1

識貨改個咁好的名

3.5s頂住

今場贏左9件麥樂雞

停晒角咩事

嘩屌 貓叫中柱

主-1, 11.5b
10.5 2.5b cashed

紐機空龍唔入 兩隊垃圾

角呢仆街

又打和

咁都唔入 港超>澳假

你老母 空門唔入 主

3-1

射機咁樣射唔到

正

主俾多球定驚啦

仲有得叫喎

31未 快啦 1.73都收貨啦

和波keep 住6.2 好耐了

好在唔入

80分鐘啦

轉頭客一個12碼

？？

chow 12m？

g chi

人地唔入, 佢就唔入

比D角啦

屌似2:2

封乜?

冇

上場後面個撚屌隊長送12m

屌 進攻犯規

踢人咩

貓叫上晒力屌

嚇鬼？ 亂封！

第12c呢屌

上盤手震緊

主冇氣啦 禁屌咁耐贏得一球

屌你老母，冇啦啦封，3.5s表示嚇到鼻哥冇肉

冰封20分鐘了

點止手 成身震呀